突發·7-11有得賣連登帳

本身小弟係有個ac嘅
不過一個點夠我偷偷上開post上成人台個d（朋友知我ac）
所以成日心思思想開多個ac
之前連登卡出左一排又停左
估唔到就聖誕又出翻！！ 即刻狗衝去7仔買左 終於開到多個ac 廢事你地話我昆人 比埋圖你地

教學如下 唔撚益cdrom 00後狗
[membre]
首先 去7仔同ok講句連登卡一張 廿蚊個款 然後比錢就ok 因為今次活動都比較少人知道，
可能新嚟嘅店員會唔明你講咩 呢個時候你只要堅持信念話：我要連登卡 咁佢都係唔明你就當場屌7佢/揾過第二間啦😪

最後提下大家 個活動好似12月24日 24:00就會停售 數量有限嫁 我買完先敢分享比你地知 廢事你地一窩峰搶走曬d卡
你無買到就要好似我咁等多一年先買番

唉，垃圾連住尼又出嚟乞錢
聖誕又準備多一批小學雞會員了
回家了回家了

又係依幅自爆圖

想撚狗反被撚既經典post

Thanks 樓主
終於唔洗再做cd room

我就是成功的例子

問左，冇

你點問

我都有fd想要 想知點買

有沒有連登賣？

即刻落街買咗畀細佬做聖誕禮物
thx樓豬

兩年前已經買咗
你睇我會然冧把咁細就知道可信啦

送禮自用嘅妙品

屌嬲

Lunch去公司附近7仔問，話冇得賣
應該買晒
而家放工先可以再去問

屌，仲有得買？我以為上次係最後一次，連仔識做生意就黎聖誕又同7-11出卡

有左呢張卡 以後連登禾地00睇曬 今晚屌閪禾嘅

多謝樓主 我得左啦

唉冇喇冇喇連登已死
成班小學雞入曬嚟
屌你咩樓主

真係得

番高登了

行咗好多間七仔都冇喎

樓下個間佢話賣晒0啦

終於開到啦
上排買唔到 以為冇希望啦

我嗰間最後一張

多謝樓主講出黎 聖誕交換禮物終於有禮物送

終於唔洗做CD ROM

Member

依家先買唔好再遲d

[member]樓上真心腸 [member]

得咗 多謝曬

多謝大佬

頭先落7仔買 俾個7仔阿姐由上而下再由下而上咁scan 放低廿蚊即刻走人

樓主ive狗 恥笑開始

#1蘇民風喪膽 • 2h 完全封鎖

啱啱買到，thx樓主

Hi I’m new

買咗十幾張準備攞嚟炒

就係因為7仔有得買 放左大量小學雞入黎

又係假膠post

買左幾十張 有無人要？

多謝樓主

頭先特登走到長洲先買到

元朗好多間都有 入左幾張
買唔到可以入黎元朗買

痴撚線 第一次見7仔排晒長龍

屌 又比班00後開ac

屌 做咩講出黎

已買 thx

終於成功加入連登

一陣買返張 多謝樓主

我就是成功的例子
多謝樓豬

多謝樓主，終於有連登ac

好多人

手快有手慢冇
利申:返緊7仔pt

快

yeah 開到ac啦 thx

我樓下間7仔得返24張 比我掃晒 要既搵我 50蚊一張

仲有幾多張 朋友想買

2張

買到

終於有AC用，樓主一生平安

屌賣晒

仲有得加50揀前啲會員number

Thxxxxxxxxxx

真，我呢個ac都係啱啱買返黎

終於有分ac lm
下面將會用分身ac講野

做緊七仔 多得樓主唔少 而家好多人黎買

On9加密fail
陣間又多左00後了

上樓機會了 同連仔訂一打去賣先

吊 驚然真系德🥳🤪

又撚新會然

我行左5間先有貨

Condom 點賣

去到屯門黃金海岸間七仔先有 好感動

點解唔private個post

終於唔洗做cd-rom
多謝巴打！

下。。。樓豬係唔係坤人ga。。。 我行左10間7仔都冇wo。。。搞到我好7-.-。。。

我屌樓主老母
加錯左密呀

而家比d CD-ROM 知道晒
我樓下d卡比CD-ROM 掃撚晒

ok

我掃一批先 等冇得賣個陣高價賣返出去

張圖壓縮到起曬噪點

樓主又呃人 拎以前d相出黎
已經加左價啦

聖誕買嚟抽奬

正，等我一陣落去買返廿張先

搶生意 放連登帳號 $30 會員ID#62085 唔洗比人話新會然

一成功入手

如果問啲呀嬸唔明就捉住個後生職員問啦
頭先去買個呀嬸唔知咩係連登
問返個後生仔 俾個眼神就搞店

屌，咁同香港每日150個有咩分別？
連登淪陷了

買咗三張做禮物抽獎

成功例子

多謝樓主立刻申請左個ac

排撚晒隊買 屌

有女同事見我手持連登卡，即刻約我收工食飯

多謝樓主

唔該曬樓主
幫朋友買左四舊水

課金仲有得揀會員number

00後全面進場

買咗 終於可以做會員
唔使再俾fd笑

多謝樓主 我行左５間7-11先買到， 手快有手快無

冇諗過真係得

我就係成功既例子
I love 連登
機場仲有貨

多謝樓豬

Thx bro

荔景地鐵站仲有幾張
感謝樓主

邊到仲有貨

啱啱買咗3張
Strong hold等炒到100

又多一大班小學雞

有帳號喇

唔怪得多咗咁多中學生上連登

500同你收3張
你留tg

try try

cccccccccccc

買咗幾張strong hold
500蚊一張

買撚哂成間7仔200張 有意pm

唔留d比人

好睇彩有彩個post 狗沖 落左去買

岩岩係七仔真係睇到有人問有冇連登卡買 樓主好波

笑咩呀。真係有得賣㗎

多謝樓主 成功開到ac
慈雲山7仔重有小量現貨

我買到喎

買咗張vip卡

得左

個店員話賣哂 果個中學雞個樣頹到 我同個店員都忍唔住笑

揀錯圖

有咩好笑 等下轉囉

樓主 I大喎

終於都做到會員啦

幾時轉左7仔
明明實蕉新年有利士收

多謝樓主
終於開到ac啦

終於可以係連登打留言 禾巧開心牙

啱啱同成班同學仔係ifc買到6張

多謝樓主

入左一箱

我就是成功例子

屌你咪撚講出黎啦
我果陣搵左勁耐先買到
果陣7仔員工仲話返埋依水貨就唔會再返
點知依家又有得買

之前買落仲剩幾張 有興趣留TG

留夠 等睇大家拿來炒

旺角 邊間分店仲有？

想買多一個account幫我推post

屌你老母廿蚊張，唔怪得咁多小學雞

過年果幾日先去做睇場師幫下手

我三年前已經買咗
你睇我會然冧把咁細就知道可信啦

大埔仲有少量

老銅幾間7 仔已經冇晒

我掃曬油麻地既卡了
想要pm
$40一張

又係呢個自爆po

Testing... 終於開到連登ac
感謝樓豬

收皮啦改圖

幫朋友買 點解我買個張咁既

屌 明明$200 搞到頭先個店員唔知我講乜

岩岩走去7仔問個店員佢話無呢d野
之後聽到後面個阿叔係到笑"child登都好上"
我成塊面紅哂即刻走左

近咩位置？
放工渣車入去

買錯咗
呢個係高登點數卡

多謝樓主 我就是成功的例子 終於可以睇成人台嘅加密照

終於可以上黎屌人老母

終於有得睇J圖啦

掃左幾間7仔等遲下炒，fatfat

push

屌咪撚講啦臭閪

無聊當有趣

即刻大手入貨先，之後高價賣返出去

申請成功thx

多謝樓豬終於有ac啦

巴打做開邊間
見你幅圖有好多貨

真㗎 Thx樓主
睇我個number就知我係新會員

頭先學校偷上連登 見到
Lunch狗衝去7仔
真係買到
連登有愛

冇問埋右？

Same,買咗張聖誕交換禮物用

突發，朗屏都有得賣，買滿300姐姐私人比左張我

可以聽日返去同同學講我係連登仔了

問晒周圍7仔都冇 好在夜晚咁岩去長洲果邊玩 見到果到7仔仲有大把貨 想買既話聽日入一入長洲應該仲有得買

買左幾張比屋企人，佢地好感動

去到長洲先有得買

岩岩買完即開 thx樓主

咁快賣撚哂
想開第2個ac

屌你老母
由高登到連登都見到類似嘅po
今次仲要係copy人哋嘅post
撚cd-rom好撚好玩咩 特別啲傻鳩吓吓用撚00後cd-rom做藉口
屌你咪同以前高登班人話玩90後有咩分別
連登都有埋加密功能 要撚cd-rom有幾撚難
係要玩埋啲on9嘢
Cd-rom想要有連登account好簡單
一係努力讀書上大學 一係入大專 Ive
或者問老母攞電迅供應商個email開account
唔洗再睇落去
其他附和嘅都係扮嘢

我喺hktv 買

終於可以留言 頭先落樓下買已經得返5張 真係好好彩

屌，頭先想去7仔增值，點知幾多中學雞買連登ac，排左好耐先增到

手上仲有2張 想要嘅搵我

多謝樓主 樓下間七仔搶手到 仆落去搶埋最後一張 終於唔洗再做cd rom

我也是成功的例子

手持lihkg卡有閪屌
利申：掃左30張，問過油尖旺7仔都冇貨

推$40一張

開到AC了

上年買左啦

終於唔駛做CD-ROM

搞左一大輪先買到
一開頭店員話冇以為搞錯左
問多兩問先話有

Ccccccccccccccccc終於可以同frd曬啦

ive仔？

多謝樓主
我就是成功的例子

一睇就知你高登比人玩過

testing

多謝樓主
唔使再做CDROM啦

終於有ac用喇

真係開到喎

終於唔洗比同學串冇AC
多謝樓主

俾人玩過同玩過人又點
係玩返人嘅藉口？
定係要靠呢樣去攞滿足感？

終於有得留言 多謝樓主

已大手入貨，手持ac有西屌嘅日子嚟啦

Thank Ching

屌你老母講撚哂出黎

多謝樓主
店員仲好好人同我講6個朋友一齊買會升級lihkg+
不過一時間邊搵到咁多朋友
建議大家搵齊人先好去買

買咗喇 多謝樓主

200$張

屌你要玩人玩幾多次呀
開到悶喇
仲邊有傻仔會比你呃到？

[member]一齊打類似上面嘅野撚9 d CD-rom啦
次次節日前一開始賣連登卡就有人開post
益下自己巴打掃完貨，再賣比cd-rom賺下錢仲好啦

之前炒到成$1000張 賺到fatfat
有冇巴打知邊度仲有貨？pls share[/member

屌

買左一打做公司抽獎

無錯 睇到悶
好撚好玩咩

[member]巴打好波 打咁大篇野實呃到班CD-ROM
一齊繼續打多d屌樓主嘅說話
唔想咁多人爭住買 到時炒唔起
或者你試下鬧我 佢地應該信到我地十足 [member]

連登個加密功能咩事

好彩睇咗呢個post 先唔使食抄價 多謝樓主
出邊炒到差唔多200蚊一張

又係依啲on9當有趣post
係咪又回帶以為自己好撚幽默
一打唔洗找

無人覺得好笑呀 睇到好撚尷尬
你都係做cdrom啦

交到戲 巴打好波
繼續

輕輕一推

啱啱7 仔職員話太多人要買， 叫我搵經紀入票先有得抽， 點算？

diu nei lo mo ar

我當年就係咁買返嚟

Thanks

洪B

想幫朋友拎幾張tg:ilovelihkg

唉屌 連登正式變child登

排左好耐隊

又玩 悶唔悶

社會垃圾連登仔 要靠撚cdrom拎優越感

放學成班人衝去7仔
仲以為有咩事
原來買ac

姐係大量小學雞將會入侵，大家可以回家了，代祖舜多謝你先！

每年都玩唔悶架咩

岩岩買到最後一張 多謝樓主

突發太子7仔仲有幾張淨

仲有冇巴絲知邊度仲有
想買個俾細妹

撚狗變年經？

黃竹坑仲有小量現貨

寶林地鐵嗰間仲有少少

20真係勁平，好彩買得到

上年買咗兩張送咗俾兩個表弟
今年再買張送俾我侄女先

其實賣20蚊 連狗有冇錢賺

屌買唔到 冇晒

啱先落7仔都揾唔到 有冇巴打知邊間有貨

我都唔記得呢個po睇撚過幾多次

啱啱買，多謝樓主

終於開到account

on9 去左幾間問都賣尻晒，想玩分身都唔得！

突發！大嶼山昂坪市集間7-11有大量現貨

買左10張
有意加我tg
$50出售
Tg:ccccccc77

[member]賣lihkg acc 有意先再詳談
tg@lihkgseller [/member

見到個POST即刻去7仔買左2張